元朗班鄕紳有冇譴責個班白衫暴徒

剩係叫人唔好搞佢地村

屌你老母一句人話都無